９．６．３から　検索できてた疑い病名？が検索できない

修飾語がある病名だけしか検索できない　検索機能調査
160036810	フェリチン半定量　のエラーが国保申出で重複エラー

検索不具合　→マスタから取得する際、収載年月日が無いレコードは省いてた
			糖尿病は収載年月日がなかったのでマスタにないことになってた
			→収載年月日は必要か。なぜないのか
			→取り敢えず判定を外した
			→EntryDateと改訂年月日を比較し新しいレコードをcur、古いレコードをpreとした
			
			


			
加東市国保　申出一括取込エラー　「ファイル構成が不正」　→　現地のファイルを確認する要あり
２０１８年９月は手入力で凌いだ（大石さん


